入黎嘈交

。

我大波過你

你呀媽個波罩你

哦

我輸了

嗯

Ok

屌你老母咸水角

Ja ga

諗住入黎比下優越感啲巴絲打咋

我愛你

sorry

收皮啦

Sor乜9

ok

sec

唔撚 知

咁你就咪撚梳啦

笑乜9

話你on9怕你嬲

唔好嬲啦，我下次唔會㗎啦

我地無下次架喇

唔好咁啦

不了 我老母唔鍾意暗瘡肥婆

完了

屌你老母又認得我

邊個叫我

俾次機會我好冇

無人叫你喎

俾左好多次機會你

俾多一次咁多，信我
我唔會再令你失望

唔講咁多
即刻嘈交

唔想再一次失望

屌你老母

下世小心d呀

認撚錯人？

無

屌你老母牙

好

曹

嘈呀 無口架你？

H 你呀

你夠撚我嘈咩

你好靚仔

用口打字 你口技無我一半覆到下世都未覆完啦 揾鬼同你嘈?

你未俾人bam咩？

屌你呀

Block撚左你

Thanks

愛？你知咩係愛咩？

bam你老母

欣賞你

No 屌9我

以和為貴

不了 我貧賤開

唔屌柒頭

不舉

硬過你碌撚

屌你老母好撚攰

So? 無得用

訓囉柒頭

咪撚玩啦我都唔識

惡撚到

屌諗緊放唔放飛機

關你事？

我屌你老母臭閪呀宜加

再嘈我屌埋你老豆

放

Haaaa

Ching ho ball

Ho

衰到死

你叫架喎

我叫你訓你唔訓？

我叫你食屎你食唔食？

食

乖

做cdrom但在心中

食屎狗係你係你

不要迷戀姐

仲未死？

等你死先

肥婆瞓木

ok

我死了

你又話訓 訓左2個鐘仲係到

死左仲識打字。。

等你

唔好駁嘴OK？

我唔訓

唔得

求下你

跪低

跪緊

含啦8婆

你含

夜喇...

I say食屎u say狗
食屎

叫你呀

So???

狗係你係你

含你老母臭閪咩含 癲撚左你啊死八婆？

唔含就岀翻去啦

你

唔出又點 on99

我屌屌屌屌屌 屌屌屌屌屌 屌你屌你 屌你老母陳庭佳陳庭佳

生活真係好大壓力咩 和平唔好嘅 係要揾野嘈
諗下點買樓上車溝女奶閪算啦
咁得閒 我早啲訓唔好

Block撚左你898

屌我老母 好

唔俾

無樣做到呀屌你老母

你吹得我漲咩

搞撚笑 咁都要block 仲叫人入黎嘈交 無腦

唉 我咪一鳩樣

唔吹

咁就咪撚上連登啦，哂撚哂D時間係到吠

唔係入來做咩

本身就block撚左 依家準備完全封鎖

咁你早d訓啦

咁我吹

快撚啲啦八婆 你每個回覆我都會狙擊你

死廢青表示大把時間

Unblock左 想睇你點狙

講笑sorry 無咁得閒

快

唔使返工返學？

咁架 對你好失望

呼

唔洗

大力d

下次開post先狙擊

我屌你老母呀！

呼~

渣ga

Go

死肥婆

Yess

陪我瞓

Nooooo

y

未沖涼

聽日先啦